有冇人做過Vans part-time

試過網上填form 同打過去佢招聘hotline
仲有WhatsApp埋都冇反應

其實仲請唔請😑

好似係直接上office in，無須預約，朋友in完做緊
$50

知唔知你朋友幾時去in㗎？

3月中

你朋友wall in上去有冇帶cv同埋啲證明文件？

Walk*

咁低人工都做?

返學可以同人講要返PT, 好型, 點解唔做

有乜好介紹

普通pt求奇，唔駛乜嘢證明，帶相以備不時之需

住邊頭？附近有冇d pt 工返？

近近地慳車費，學生半價都係甘話

新界區 附近啲pt大多都係茶記
自己之前返過飲食業 唔想再返
所以出遠少少返都無所謂
其實都係自己鍾意個branch 想試吓返
得閒拎下啲折扣買衫鞋

甘都係商場鋪D工.
試下ikea, 企響度的文職

地址搬左 可以office hour再打去

Office hour 嗰陣已經打左幾次
索性walk in算

甘你老母

加油

請携帶身份證明，學歷及工作證明文件

邊個branch

最後有冇interview